‎[集中討論]ONEPIECE 海賊王 第979話 漫畫情報 (今星期或下星期無漫畫)

-勘十郎從沒到過鬼島
-凱多的兒子有登場
-找到凱多的兒子的飛六胞能得到挑戰大看板的機會

飛六胞是King以凱多的名義召集的
笹木（佐佐木/絲絲奇）和福斯福（who's who）是原（其他海賊團）船長，他們看上了大看板的位置。

圖片台詞翻譯：

King：有幾個以我的名義召集也不來的傢伙吧？
「福斯福（who『s who）、笹木（佐佐木/絲絲奇）」
笹木（佐佐木/絲絲奇）：確實
「你們作為「原·海賊團船長」組，是我們「大看板」的……」（剩下的看不見）

正常就今個星期冇漫畫嘅，因為黃金週停刊。
所以，基本上如果今個星期出到，下個星期就唔會有，
今個星期出唔到，下個星期就會有。

-凱多的兒子有登場
-找到凱多的兒子的飛六胞能得到挑戰大看板的機會

姐係佢個仔失左蹤

凱多個仔到底咩樣

就咁睇凱多個仔唔似勁人wor 似係d細蚊仔玩捉迷藏匿埋嘅feel
唔會撞到桃之助掛

挑戰完大看板 名符其實nerf 凱多個邊戰力
大看板同6條mk 互揪應該幾好睇

唔好亂講啦，大看板有四皇實力King係D種族最後一個後人

條女係咪將個bra當口罩帶

邊個係大看板

咪果三個囉 King jack queen

補充情報：

草帽團跟基德團開始潛入凱多的城堡。
如果飛六胞能找到凱多兒子，能有權利挑戰「大看板」的位置。
凱多想要在大媽面前展現這個挑戰，目的是為了展現給大媽看飛六胞的力量（這也是為什麼他召集了他們）。
如果飛六胞在挑戰中打贏「大看板」，就能取代那位「大看板」的位置。
在本話可以看到大媽穿著和服加入了宴會。
Numbers準備了禮物要獻給凱多（據說是很重要的）。
堪十郎沒有飛去鬼島，而是先去找日和。
凱多的兒子雖然沒公開但是名字是公開了，日本式名字3個字。

大看板就係三災
真打就係台柱
飛六胞就係凌空六子

即係搞笑 減弱6子戰力

講到咁應該會有個六子取代其中一個三災
感覺會搵jack開刀

呢六條友挑戰三災 無論係贏定輸感覺都係nerf....
六子贏就係三災廢...
六子輸就係開戰前減弱凱多一方勢力...
唔明點解要咁作...

極懷疑jack之前係6胞 跟住挑戰成功坐上左大看板位置
利申 9up

Page one
證明山治大於jack 大於Page one

著左戰鬥服應該可以同大看板較量，唔著可能係六子LV

唔著都打爆啦 套嘢玩下嘅啫

加速加防 其實好屈

反而我覺得係六子個魚人上位，jack表現太廢
換左俾甚平打

Jack 坦9黎
同貓狗車輪完 再比大笨象轟左落海 救返之後轉個撚頭去挑戰國機 收左皮之後返和之國又比童子斬
而家冇事冇幹開party

覺得阿金先係海多個仔，唔會係綠牛，阿金外號叫鬼人，因為係鬼島偷走出黎，同阿金件外套有2條龍既標記，ff

又阿金....
全球都有呢隻風 就係次次有未出樣角色 就會俾人話嗰個係阿金....

真係唔覺得有六子打贏jack 就會令人覺得個六子有勁嘅feel
呢六條友個款真係完全冇三災/三將星級數...

卡塔庫栗

又同卡2打多次？

阿金 雷神 mr2 黑影三寶

笑左

超厚血

由頭柒到尾手下又做唔到野

冇計

畢竟鬼人金呢個角色我唔信唔會再出現

佢係屬於前期少數有魅力既反派

係咪想講六子最勁個d同三災唔差太遠

會幫op再漢化?

彈出彈入

金真係好型
以前冇乜人物同冇幾廿種招式，簡簡單單既one piece好似仲好睇

其實仲有咩人物會有機會再出現⋯

艾涅爾 喺月球返嚟？
Mr.0 & Mr.1 又話入新世畀

我希望係真
因為咁樣又多一個犯駁位屌柒尾田
凱多個仔咁撚垃圾未出海既柒治都打唔嬴

我估索柏

仲有基拉 同 同山治攞樣果個 開頭都係金

究竟點解講到佢身世咁神秘？
有咩伏線？

可能六條友都挑戰KING
KING 一打六 輕鬆贏

冇 純粹佢講過話會喺偉大航道見 所以次次有角色未露面都係佢

山治撞樣𠴱個俾人估係斧手蒙卡

Cls

我記得飛魚騎士未開面具之前
好多高登仔同我一樣估佢係東海霸王（因為對鞋一撚樣）
點知打開面具之後

尾田有心誤導的，用左兩三個人物服飾特徵

依姆都係金

蘿拉係大媽個女就話有曬伏筆啫
金係凱多個仔會唔會太夾硬

One piece都係阿金
一去到Laugh tale就見到阿金企喺到：等左你地好耐

實搵佢祭旗啦 成班龍果實 得佢唔係

一開頭期待過三災係冰河世紀組合

點知係J咁突兀唔係恐龍

笑撚咗

會好似The Amazing Race個主持咁

笑撚死

金=喬伊波伊

睇咗做成龍果實

太好喇
鼠繪啲排版真係最靚
仲要係繁體
不過點解無事出返嚟再做翻譯

係咪陽謀呀？

出返嚟但冇話可以繼續翻譯喎好似

我要委託給你們的任務是這樣的
把今天我失蹤的傻兒子
帶過來

主要原因係
三災 個個都巨人咁大隻

呢6條友, 除左果個食煙女 似巨人之外
另外五個都係正常人size

其實 三災, 凌空六子 明顯好聽好多

乜野 大看板, 飛六胞.........好難聽

講起兒子
我又諗起Hunter

如果跟冰河世紀就死啦
隻樹懶咁7

仲有更難聽
凱多變蓋德
卡二變山慈菇

有乜野難聽得過「山治年」

又提 放過山治啦

可能大媽今次靠山治牽制

佢牽制到⋯唔好笑死人

推this

英文版？

上網睇d 人 認對鞋就話係阿金 咁岩我重睇緊 屌係個個都係果對鞋 克洛克達爾都係果對

總之著皮鞋/幪面既都係阿金

閒話一提 最近煲番動畫睇到去蛋糕島完 入左世界會議
聽到大將綠牛把聲係廣志（藤原啟志），睇來要轉配音了😭

仲唔係你

凱少

有得睇未

我又諗起你老婆啦

就咁睇凱多個仔有可能係反叛性格。
唔鍾意佢老豆 。

如果去到最後係幫咗草帽團
加入草帽團做第十人都唔錯
話曬都係四王個仔， 實力唔會差得去邊。

一陣間如果講話係因為阿媽XXX，
所以好老土咁反老豆就好笑
路飛來了我帶路

尾田唔係做唔出，
海賊王入面大部分啲父子關係都唔太好。
艾斯，路飛，薩波，明哥，山治.....
借路飛推番老豆，真係唔奇

不過實事求是，雖然係好聽，但唔係作者想講嘅野，只能說翻譯者可能唔太熟日本傳統文化

大看板係職位，三災係稱號，應該要分開講

大看板係招牌藝人，所以譯台柱係無錯

飛六胞係取自傳統舞步飛六方，而凌空六子本身無特別意思，表達唔到尾田用歌舞伎代表和之國文化嘅原意

終於都有人講了，
講得冇錯 大看板, 飛六胞根本就一d問題都冇！仲原汁原味....
和道一文字,大空翼第一次聽咪又係怪 好似三文治同大胸翼咁...
日文漢字直接寫係咁架啦 聽得多咪又係冇問題....
騰訊最大問題係翻譯嘅野連意思都錯好唔好！
就好似今集：

係人都知queen嗰句係話numbers叫聲唔齊 ...
騰訊就譯咗做"哈擦擦擦", on99咁....

btw. 鼠繪譯嘅台柱係真打，唔係大看板。大看板係譯做大招牌。

冇記錯佢應該係打贏咗山治...

德雷克係新星十二人
如果同羅個d差唔多實力打低jack都唔出奇啵
和尚都打得低大媽幹部

樹懶配奎因應該幾過癮
而家隻隻都係恐龍好悶
明明大把古代動物可以畫

六子贏就jack廢 Jack贏就六子廢
類似呢種feel

提提大家唔好神化騰訊譯左做大看板 飛六胞
我作為一個唔識日文既人
我睇返原文
大看板 飛び六胞 真打ち
佢地只係扣走啲五十音 然後照搬咋

呢個位只係鼠繪做多左
騰訊翻譯一直都係垃圾

冇神化騰訊
只係唔想大家貶低大看板/飛六胞/真打...
騰訊最差係連意思都譯錯，而唔係譯名
反而鼠繪d譯名 被人屌咗好耐
近呢兩年鼠繪自從轉咗一班冇睇開OP嘅人譯之後 都經常譯錯意思！
凌空六子根本就九唔搭八 惠比壽鎮譯做財神鎮更加係不明所以...

新圖：

我要委託給你們的任務是這樣的
把今天我失蹤的傻兒子
帶過來

確認凱多兒子名字叫yamato（大和）

唔係叫阿金咩

大和．D．金

阿金係別名，好似草帽、鷹眼、冥王咁

確定下週休刊。980話情報正常情況將於下下周才能看到。關於受疫情影響休刊次數變多的消息尾田剛剛已經通過海賊王官推發佈了。
接下來正常會發生的事情：本週五各國民間版979話漫畫發佈，下週一正式版979話漫畫發佈，下下周出980話情報。

又整嘢食咩... 都話明唔打女人

凱多娶左個和國老婆

阿金宜家個樣

凱多老婆咪比佢屌撚死？

黑影三寶係邊個

綠牛

屌

猛瑪象都唔算冰河世紀？

但QK都唔係劍虎/樹獺

阿金一早死咗la，佢道別之前根本就已經吸咗毒氣就死！佢話偉大航道見只係扮冇事。

我意思係，凱多同佢老婆扑野

會唔會屌鳩死佢老婆呀

咁大媽

正式版係指騰訊？

係。
騰訊﹑少年jump所有正版都係同一日出。

圖文情報：(21圖)
本話標題："家庭問題"
本週JUMP封面和本話扉頁圖

【疑似參加世界會議回來的小人族遇見了龐德！ 】

【錦衛門率領的“東軍”，傳次郎率領的“南軍”，全軍總數超過5000人】

娜美：太好了！這樣就能安全前進了！
加洛特：太帥了喬哥～！沒想到桑尼號上還有這樣的！
戰車長喬巴司令官：交給我吧
弗蘭奇：路飛到哪去了？
弗蘭奇：哎呀，因為尤斯塔斯·基德他們堂堂正正地進去了……

路飛：那群傢伙根本不知道錦衛門的作戰計畫！好嘞讓我去阻止他們！放心吧！
“這不絕對會搞出多餘的大騷動嗎！！”
甚平：不過羅羅諾亞·索隆這樣說著……
索隆：讓路飛去只會更加混亂！！我去阻止他！
“這不絕對會就這麼迷路嗎！！”

山治：不過撇開那些笨蛋，來一場戰場幽會吧～娜美桑～～♡
“滿員了！！”
山治：讓開，烏索普你丫的！那裡是天國嗎！！
烏索普：那也得你有炮擊的能力啊，放棄吧
山治：唔……
弗蘭奇：要坐我後面嗎？
羅賓：可以坐嗎？真讓人開心♡
布魯克：那就拜託你了！
弗蘭奇：！怎麼是你！！一般是讓女的來吧！！

羅賓：在戰車（？）上好像會被塵埃弄髒，我們步行吧
甚平：還是一樣熱鬧的一夥人啊，在讓人喘不上氣的戰鬥中，能看清戰況的人會成為關鍵
羅賓：真成熟啊，讓人放心呢
甚平：我想在這一戰的初陣派上用場！！
？：…………

路飛：跑哪去了，鋸齒男那傢伙……！連御田的想法都不知道的傢伙……！在那胡亂行動！！

堪十郎：在這群傢伙看來我也只是敵人吧……明明錦衛門他們的事……不得不快點報告才行
堪十郎：——要怎樣才能到大蛇大人的身邊去呢！？

【敵人對5000人以上的士兵進軍一事尚未察覺！】

凱多：啊啊，沒關係，之後再去大會場吧
今天的宴會沒有禮儀！
本來想讓你們見見玲玲…但她好像在換衣服。後面再說。
稍微出了點事情…讓你們久等了。
烏爾提：囉哩囉嗦！
佩吉萬：喂別說了
凱多：啊，但不是我叫的你們
福斯福：誒，那是誰把我們叫來的
黑影：是我

凱多：King
K：是我叫來的，凱多先生
福斯福：King……是你的事情嗎？
K：估計以我的名號召集你們肯定會有傢伙不來吧
福斯福 笹木

福茲弗：我們是憑實力往上走的組織，肯定會盯上（大看板的位子）啦
King：看清自己的實力吧
凱多：噢——停手，別在高興的祭典上吵
凱多：King！為什麼把他們集結起來了？
King：因為我第一個聽說到，方才發生的您的問題……這群傢伙難道不是必要的嗎？
凱多：……確實……保皇！說出今天的日程安排！
保皇：來了～！在現在Queen大人正在主持“金色神樂”的舞台，這之後是……“大看板”的三人和福祿壽大人的～～“乾杯”！！然後是大蛇大人和凱多大人的～～發言！！

新的真打角色(保皇)出場（鼯鼠SMILE），負責凱多的日程安排。

凱多：我要委託給你們的任務是這樣的
把今天我失蹤的傻兒子帶回來！！
*確認凱多兒子名字叫yamato（大和）

黑瑪利亞：哎呀這可真不好對付……
也就是說“重大發表”和大和少爺有關咯？
凱多：沒錯…
黑瑪利亞：原來如此
烏爾提：麻煩死了！不就是家庭矛盾嗎！
佩吉萬：喂！
福斯福：要是平安把他帶回來了呢？
凱多：我給你點名挑戰大看板的權利！如何？
福斯福：真的嗎！那可不錯！

凱多：沒關係吧
King，Jack：嗯，完全沒有

路飛：啊……小豆湯……
“好像這次做太多了，送回來了”
“笨蛋，那能當下酒菜嗎！”
“給我扔掉！這種甜到死的湯！”
“倒到破落鎮就好了！！哈哈哈哈！”
“沒錯！他們肯定會高興地吮吸地面的！”
“呀哈哈哈！窮人只是活著就該感謝我們了”
路飛：……
【“你第一次吃？”
小玉：是的！多麼奢侈的食物啊，再也沒有比這更好的生日了】

確定下週休刊。
980話情報正常情況將於下下周才能看到。
關於受疫情影響休刊次數變多的消息尾田剛剛已經通過海賊王官推發佈了。
接下來正常會發生的事情：本週五各國民間版979話漫畫發佈，
下週一正式版979話漫畫發佈，下下周出980話情報。

睇個樣又係沉唔住道氣
路飛生性啲啦

有咩所謂 原本計劃都係佢同基多係正門突破
之後其他人係後門偷襲

跟住過兩話就俾人大打到仆街

再補多張：
979話標題： 家族問題
扉頁：卡朋貝基的oh my family第26期：咚塔塔族發現遇難船

【大蛇大意了。因為已經通過內奸堪十郎將赤鞘的動向全部把握——以完美的作戰將武士們的報復封鎖住了。已經不用對「光月家」的亡靈擔驚受怕了】

【海賊羅的潛水艇載著赤鞘等人從海底前進，確切地指向凱多·大蛇所在的城！】
【抓到人質桃之助，本應到大蛇身邊的堪十郎……如錦衛門所料，仍未到達大蛇身邊】
堪十郎：來這邊還是第一次……

邊度有得睇

Robin 好撚正

好似反派黎講，唯一正式交手贏草帽團既人

贏柒治
草帽團第一敗

King係最後一個D
山草藥嗡得就嗡

明明羅賓正過娜美好多，點知冇乜人提

自己睇外行員啦

烏爾提幾好笑

飛六胞真係譯得好撚柒

King幾撚型

好想睇King vs 不死鳥

索隆同路飛應該會遇到6子搵仔
然後1人打1 個先

契仔會叫路飛走先
自己一個挑六子

路飛用3檔打女巨人

外行員都信，yt尻upper

傻閪假膠黎，直接block左佢就得

止下渴 979英文：

即係含柒郎又去左鬼島？
有咩理由佢飛走先會差咁耐先到達

King同契仔打就正

我都係

兩個飛行系打，應該會好正

KING個造型咁似麥哲倫
佢地會唔會係同一種族

可能係前獄長 俾kaido坐監個陣收編

麥哲倫對翼係假 拆得落嚟

好似係動畫改編，漫畫冇出現過拆出嚟
太耐唔記得，帶定頭盔先

山治已經加入廢柴3人組，正式組成4人眾

佢3個認真打都可以好勁

好想知凱多個仔對戰局有咩關係

分分鐘最撚廢係柒治

喬巴玩覺醒

娜美有宙斯

烏爺運氣加乘

SBS見到佢同副獄長細個都係冇翼 所以對翼應該係假

成個路飛團既廢柴得一個

咁山治有霸氣既

會唔會zoro 第一個對手係凱多個仔
兩個唔打唔撞撞到

第979話—《家族問題》中文
始終係二次漢化，翻譯質素一定會有偏差，
但下面呢個已經算係執得比較靚...我就費時再另開post了....

記住下個星期休刊，冇漫畫！！

貼吧啲人話 大漢化時代要來臨

robin同jinbe拍拖？😱

有個黑影係左下角

應該就係凱多個仔

9成係

我都覺

估計都係傻仔角色

個仔應該被迫娶大媽果面其中一女, 會唔會係果汁女?
之後個仔唔答應, 然後變成兩皇沖突既導火線?

覺得佢會忍住氣

暫時睇d形容唔似係勁角色...

冇？

多數當大家都無期望個陣

新角色就會型到痴晒線

凱多要宣布一樣同個仔有關嘅野
一家係同大媽嘅女聯婚

但問題係同邊個女聯婚呢

最廢個隻大笨象都已經不死咁濟
個頭比人斬到開花，呢頭已經舞照跳女照溝
六子打條撚咩
最後仲要比個大頭比King
慌死唔係個個都搵Jack黎開刀

俾象主發一下都冇事

你驚佢會輸俾六子

凱海個仔走佬可能因為咁
迫佢屌大媽件肥婆女

有D記憶錯亂

乜燼, 奎因, JACK唔係凱多個仔咩

跟住唔知幾話叮又話凌空六子又係凱多個仔

邊有講過
睇埋980集理解六子應該係外來跟凱多搵食既海賊團
JQK應該係由細跟到大

叫你重睇都唔過份

件魚人留比什平幫佢埋單算啦

雖然凱多係大仆街
但三災真係有返皇副嘅感覺
個種自信同穩陣
即使卡二型 但成個大媽篇唔知點咁

感覺Zoro會迷路撞到凱多個仔
跟住同佢打一場 做左fd
再打爆六子

再講埋佢老豆弱點，成功斬龍

980邊到有得睇

979先岩sor

老豆揾仔
睇嚟六子之後會去出面撞到主角團
巨人女應該比robin d技用花整大手腳打
btw錦嗰邊得2隻動物揪得下 撞到六子咪冚家產

係咪搵個仔番黎又聯姻

分分鐘斬傷大媽個女

今集好似無提到凱多個仔叫大和？

無野了 英文版有提

凱多個仔有冇機會係綠牛

布琳
然後山治打凱多仔

最後布琳深深感動上船

仲係呀金tim又係路飛既呀媽

今次有來既人，一係就同果汁女，飛針女。

期待凱多口中嘅傻仔， 聯合敵軍反對老豆

鳩估

宣佈大和同大媽其中一個政治聯婚
六子出去搵人 但撞正6個團 - 東翼,西翼, 路飛+基德, 廢紫4人眾,zoro, 甚平+Robin
大和見到佢地打6子 知到佢地反凱多 於是加入

因為原本嘅政治聯婚主角大和失蹤 另大媽發癲 結聯失敗 內戰開始 再主角入場 3方渾戰唔係都唔知點樣挑贏2個最強肉體

估計zoro會打6子最想上位嗰個
Robin 好正

其實會唔會唔係結婚，尾田好少會重複劇情

尾田好少重複劇情！？

結婚應該係
結盟最好就係聯姻

跟父親關係差/反父親人物
山治，明哥，龍，路飛，艾斯，薩沒，烏索普，德雷克，禦田，依家仲有大和.....

尾田不停講父子關係差，睇來佢都真係幾惜老豆

烏索普幾時父子關係差 關係都唔知幾好

冇見過咁滯佢老豆同路飛關係仲好

更正，
薩波，幾憎
手快快打錯左

烏索普知佢老豆去咗邊 亦以佢老豆係海賊為榮
佢老豆亦知烏索普喺路飛船上面 邊忽關係差...

好懷係個人觀點，
個老豆走左咁耐冇見過個仔，都係尾田描寫既父子關係，你覺得係好好關係既，就係個LIST度排除左佢。

最後再斬埋凱多

大和同大媽結婚

凱多同大媽結婚

結婚唔一定重覆劇情既

感覺佢個仔唔會似佢老豆, 反而會同路飛親近,
甚至幫路飛武士, 可以比有用資訊, 或弱點, 或地形, 等等
OP劇場成日係咁, 一上島就遇到百年一遇巨變, 主角團意外得到大優勢

個個島都重複咁濟...

睇唔透係咪曲緊

有無人答到我上面個疑惑

我覺得大媽都係想要king
集郵大媽 似想捉king入書 禁室培育

凱多個仔係咪睇中羅賓

咪解釋咗，佢第一次到島唔識路+被凱多一方當敵人嘛，
你唔好問含柒郎隻雀做乜冇咗....

up乜鳩 堪十郎幾時去搵日和呀

係咪我第二行打漏左個問號唔知我問點解佢咁遲先去到

我以為佢一早飛走左，而錦衞門一行人又比長距離大跑幾隻船拖左一陣，再同甚平一行人團聚吹左一陣水，打低埋班雜魚，都快過含柒郎到達鬼島。

除非係今話含柒郎果個位置其實係前過錦衞剔佢地，咁就解得通。

我覺得係劇情需要 仲有錦估到勘十郎無佢地咁快 又係 劇情需要

勘既能力已超出錦想像 佢同大蛇有幾多聯繫 有咩計劃 乜都唔知
錦憑乜覺得佢地早過勘
勘寫封信飛過去已經得啦
仲有大蛇咁無安全感 唔確定到佢地被打敗 捉住就放鬆 慶祝 同之前亦唔同
又係劇情需要 所以唔好太認真

都唔算啦

今次成壇野都係主角團搞出黎

冇話咩突發野幫佢

赤鞘特登等路飛廿年

唔係錦衛門番去先既咩

平時知大蛇係邊（花之都）寄信好容易

依家鬼島咁大都唔知大蛇係邊

不過都有少bug

大蛇叫堪十朗捉完桃子搵佢，但竟然無交低鬼島地圖

唔駛一定比大蛇 畫多幾十隻雀送曬入去都得 都揚左

你老尾啲漢化真係

山治最尾 係跟左邊班人出發
又唔似係chopper or frankie

chopper囉 坐左係坦克上面

寫親係冇血緣既家人>有血緣

睇嚟今次同司法島嘅劇本都會好似

桃之助入隊？
今次係幫brother反清復明喎

搭船去鬼島（司法島），遇到一堆雜卒，遇到凌空六子（cp9) 打低其中一件先，再同凱多宣戰（同世界政府宣戰）， 山治比女玩（尾田一定玩山治）， 之後就卓洛打king( 長頸鹿）， 山治打queen(狼） 路飛打凱多/大媽 （路奇）， 路飛半死，黑鬍/海軍出嚟收人頭（屠魔令）

有無人會重睇viu配音版?

我覺得
會有熱身戰比卓洛路飛Kid
最好打凌空六子未出果啲劍龍三角龍

路飛又黎攪亂檔啦
隊友救佢被打傷
我唔會放過傷害我同伴既人
發動技能生命直低於1時回復至2
生命值高於1時只會扣至1

有冇人覺得凱多個仔係好少少既人
又黎個卡二咁既存在

柒治打queen

咁甚平打咩

最好基拉都有得表演

6子係外來人, 有機會唔係全部動物系

重咩點 堪十郎根本冇去搵過日和 做乜無啦啦ff劇情
佢係直接去鬼島 佢只係話會去搵日和 唔代表佢去左⋯

之前好似有fake情報話去搵日和

然後甚平殿後？（梅利號）

我覺得似靈能百份百咁帶隊反佢老豆

路飛年紀好似唔岩，
甚至有冇諗過佢個仔先係預言之子，關鍵第十人。

有都冇用，
1,過左廿年，鬼島可以大變
2,如果有冇守軍既捷徑，即係鬼島防守BUG。

卷頭故事小矮人遇到隻船係咩船來？之前有冇出過？

唔係羅先係預言之子咩？

阿金先係

而家桃之助收埋左把刀。
可能之後會見到大蛇，再係關鍵時刻用刀打敗大蛇

可能走佬呢，明明佢識飛

應該係蘿拉同戚風老豆，冇死到

封面故事個編號順住落，應該可以見到父女重聚

大家覺得凱多個仔係邊個？

重睇啦

索隆囉

孤兒，俾和之國民捉走收養教劍
戰神後代，天生就有股霸氣

牙金

咁索隆冇霸王色都幾難

第一個覺醒霸氣，然後我地當唔係一回事。
依家斬冰女隨時有用到霸王色，我地當鬼氣

路飛用霸王色後

索隆：如果做唔到，船長就要換人了

即係代表

唔通索隆都識

出左話伏筆回收，
如果大和曾經出過場，心裏忽然希望
索隆=大和，如果係，真心正
和之國背景好岩佢。好過傻金

仲可以解埋霜月村條線。

所以山治都識

但聽凱多語氣唔似失散多年

咁又係

惡魔風腳好似係

其實唔出奇
雷利都識

認同。似係有段時間係和之國，突然有日失蹤

始終四皇凱多都想搵個正宗繼承人去繼承佢嘅事業
但係唔知尾田榮一郎敢唔敢寫索隆就係凱多個仔
始終今次係打老豆之戰， 好似有點兒不孝

劇情上都唔合理點寫得落

如果細個失散，攞咩黎認人，佢係綠毛所以就可能係佢個仔啊，明顯嗰個暗影就有啲問題，你話佢係大和都合理啲，成日係到阿金卓洛，同嗰個9upper 外航員有咩分別

Zoro 似係霜月後人多d wo

好耐無睇海賊王
以前追到打贏明哥後就無追
係時候追番

尾田講過佢師父係霜月後人
但zoro本身個血統就無講過

你真係弱撚智，佢個仔唔見左幾日，比你尻嗡到唔見左一世

官方英文補底：

阿sir未食藥亂咁吠

原諒佢啦

凱多個樣咁霸氣，正路個仔應該都係咁上下

但尾田會唔會玩野，整到好柒或者好廢

白胡子個仔

紅髮個仔依家有智商未

試下估姐，上面都講左，如果要我估一個真係出過既人，我估索隆然後推論落去。
當然啦，好多地方都講唔通，要兜既

又黎路飛發癲打亂計劃 次次都係咁悶唔悶

其實唔算

今次就係預佢會發癲引晒敵人去正門

笑撚到我

依家正門入，草帽團兵分五路玩組隊突入去。

路飛
索隆
甚平+羅賓
芬奇+骨仔
山治+娜美+索怕+烏索普+兔仔

唔知佢地會遇上邊個呢
索隆要學斬火係咪即係打KING。
山治隊比個機會佢，等作可以打Q（兩個咸濕佬大戰）
至於甚平隊，就打魚人JACK就岩了

基德估計會一馬當先，與羅同九俠一齊打凱多先，路飛等做救世主收頭。

又爆修女相，連城堡都炸鳩埋。
大媽見到路飛應該會發晒癲，海軍卧底既德雷克應該會離間凱多同大媽，
結盟一事未必穩。

六子俾勁人打，其他台柱就俾外人搞算啦。

超新星入面，德雷克係鬼，睇怕係得打碟音係真心膠姐。
占卜師俾不知名人士打傷左，仲放走羅，依家都仲未見人，不過條友睇勝率，關鍵時刻做二五好正常。

其實到時仲有貓貓帶援軍到。
不死鳥大機會唔來，但以藏等人可能都會來。話晒白胡子殘黨，唔野小架。

打完，十幾隊全部歸順草帽大船團傘下。
接收左白胡子舊部，路飛正式做四王

好快，幾紅舊石資訊會齊晒，魚人島果粒可能真係要毀左先睇到？

點都好，路飛會跳過最終島，直接出發去拉夫德魯。

知道左大寶藏，到時路飛就係海賊王。

火影世界第一

今個星期有無呀

發雞盲??

海賊依家係咪冇漢化？
如果俾錢邊到有？

咁撚串，約出黎隻抽ok？

唔係上星期無咋咩

無野了記錯

開一話停一話

咁搞法10年都完唔到

想問你地依家邊度睇動畫
聽人講話和之國好睇返，我都想追返
之前睇到佢地喺象島出發去救山治就冇睇